借力打力-全面明星化鄉黑，李sir

而家鄉黑攪到人心煌煌，元朗無人敢出街。
我哋更加表揚佢嘅豐功偉績。
全面為鄉黑高層，八鄉明日之星李sir做閃卡。

最初重點推介幾個高層，俾壓力黑警拉明星人物。
文宣市民不接受只拉替死鬼。

1.全面文宣俾全香港人認識鄉黑明星。
同八鄉明日之星李sir.為佢哋做一系列嘅閃卡。
閃卡呢個慨念會令大眾更認識以上明星。

2.如黑警一日未拉晒重點人物，
大大力文宣李sir嘅video，因為我哋都知道李sir會為我哋申將正義。(一定係我哋誤會李sir,我相信佢一定會拉晒鄉黑以表清白，如果佢做得唔好，希望傳媒多d提點佢)

3.傳媒各位都要重點俾壓力黑警不要當香港人傻，我們不要幾隻替死鬼。

4.一日唔拉晒都要做個好市民提供詳細資料給盡快破案。
大力文宣一日拉晒鄉黑主要人物，大眾都唔會放心出街。

5.我們要真誠相信盧偉聰佢話佢哋同黑社會誓不兩立。
如果佢做得唔好，好市民一定多多提醒佢。

6.我哋今次要交返個波俾佢，等佢好好處理前綫工作。
我會重點提供資料，監察文宣各位明星。

727我們不需正面和鄉黑衝突，去元朗警處交一件完整嘅犯人資料就監察佢先係上策。

如黑警唔做得好，要多加傳宣，因為市民不想第二次鄉黑橫行。
如黑警表現好，好多加讚賞，讚佢哋用完即棄。下次可以環保d，唔洗用condom.

小小意見，希望大家幫到大家。

明日之星八鄉指揮官李sir

好撚想屌撚死個光頭西
串撚到,屌你老母,垃圾

push

認同請PUSH

成個黑社會咁款,個格串d古惑仔